「我係穆斯林唔講大話」 誘12歲女開房勁猥瑣

英國一名巴基斯坦裔已婚男子在交友程式認識12歲「少女」並約她到酒店開房，其實這名「少女」由打擊孌童癖的組織假扮，組織暗中通知警方將他拘捕，他被逮捕時求情說：「我是穆斯林，我從不講大話。」

30歲已婚肉販赫西（Mohammed Hussein）8年前由巴基斯坦移居英國，他在交友程式認識一名叫「Gemma」的少女，她自稱18歲，並附上一張白人女子相片，他問對方可否做他女友，又商量如何發生性行為。
「Gemma」其後向赫西稱自己年僅12歲，赫西回覆：「你只有12歲，我的天，我以為你18歲。我29歲，工作是肉販。」赫西其後再傳短訊約她會面「戲院、性交、購物？」，女方稱只有12歲，詢問如何發生性行為，他回覆：「我不知道，如果你未夠18歲，我會等你，直至18歲。」
但至翌日，他再找她，問她是否處女，當他得知對方是處女時，要求與她性交讓她「不再是處女」，當時她回應指：「如我之前所說我沒試過，會痛？」他答道：「第一次會痛。」赫西邀約「Gemma」在2月29日會面，結果當場被捕，但堅稱無意與少女性交。
「我是穆斯林，我從不講大話……我感到內疚，這是個大錯，請給我一次機會，我不會再犯。」赫西求情說，不過，他的背包藏有「威而鋼」（Viagra，俗稱「偉哥」） 、5個避孕套、潤滑劑和延長性交時間的噴霧。
赫西堅稱自己若確認對方年僅12歲會送她回家，但法官不信。他企圖性誘拐兒童罪成，在下月9日判刑。
英國《每日郵報》

印巴

真係當人傻

好撚變態

紅字

不安

「作为一个穆斯林，身上有伟哥／KY／避孕套 系好正常既事🤓」

屌你老母返高登啦冚家鏟

乜撚野2月29

自膠

原來今年有 29

外國吊狗公幾高質

陶傑真係講得岩，有d民族宗教真係唔可以俾平等既地位佢哋。

屌你老母返高登啦冚家鏟[/quote]

屌你老母，咪撚quote 啦